點為之一個好男友？

好多人形容男友條件都比人稱為港女
到底有咩條件係唔會比人話？

我先 專一 唔叫雞 理人感受

首先你要有一個好女友

如果有好女友 男既通常唔珍惜

我就係

條賓周好撚長

條件一：唔存在

例如？

夠食就得啦

識同異性保持距離

🙋🏻‍♂️

係 又唔需要斷絕曬 但要適可而止

魚肉腸應該夠食

粗點好